轉港股去IB

有個銀行證券戶口有啲港股
想轉去IB
話要 contact person, phone 同 email
又要 custodian account 同 ccass ID
但我係lB搵極都無
有無清知填咩

搭單問: lB炒港股係咪最平

用IB買股港

一個trade min commission $18

银行min都100起啦

其實交易頻率唔高，果幾十蚊就算啦
少過100k usd，inactive 一個月都要交10usd

你有100k usd 洗鬼care 果10usd
上落1％都成千蚊啦
不過IB 真係值呢個價錢，好野係有代價，冇計

就係